+ simplificați prezentarea generală și adăugați "vizualizarea detaliată"
+ corectarea tuturor erorilor cunoscute de crash-uri
+ adăugați traduceri: pt_PT ru sl
+ actualizează traducerile: de fi ja nb
